點樣睇男朋友有冇出軌

求教學

負咩姐

又負

係囉

手機忽然轉password
經常性有半日係失左踪
迴避你嘅親密接觸
同你見面果陣成日心不在焉
個樣經常性好多野諗好似好煩但問親佢都話冇野

中一兩樣都冇野
中晒就離帽不遠矣
男女通用

哇 你